好多人屌柒apple 揀oled 俾iphone x 點睇？

iPhone X display is the best

oled優點同缺點都咁明顯 你哋點揀

Google沖繩奴隸島